侵侵連任慨念股

侵侵有望絕地反勝，buy the rumour #fight
軍工股: LMT, 繼續增強軍事實力
槍械股: SWBI, 之前比拜登宣布“當選”打壓過，應該反彈返
5G股: ERIC, NOK 繼續搶華為生意

工業油

侵侵=新經濟股
拜登=舊經濟股

左邊啲軍工股有得諗

MAGA etf

Ba

監獄股 （GEO)
侵侵連任一定會大清算，監獄大把生意

係咪調轉咗，拜登金主係拜網巨頭

*科

屌 真係活到老學到老
原來真係有隻咁嘅ETF

想倒錢落海？

美股有啲ETF名好抵死，電競ETF叫NERD，疫苗ETF叫GERM

Wish算唔算

WKHS

HERO
NERD